中環吉野家出面一車黑衫，隔離一架狗車

1213

小心狗扮手足
捉真手足

中環手足小心

推到記者訪問佢地

推 手足小心

推

推呀 手足 轉個彎就一車狗呀 set緊RB 小心呀

puah

推呀 快啲比現場手足知 佢地冇睇轉角位呀

轉個彎咋 推呀

攝衫攝衫攝衫

中環係西裝友戰場 勇武勿近
日光日白既中環你地好顯眼

用保鮮紙封車

呢架係am4126

琴日放火燒普通市民 今日又唔知會做d咩呢班喬裝警

報哨group啦仲post上嚟

落左地啦屌，想帶記者去都帶唔切